brain storm，如何能合法懲罰賣港議員？

志在讓它們賣港時有點顧慮。

除咗票債票償嘅廢話，
杯葛它們生意？
起底/報導行踪？

令佢哋冇辦法旅遊又或者移民